為何人傾向 做什麼都要一雙

明明難忍到 多一刻 也不舒暢

你命犯天煞孤星

好聽

支持賓妹

現在家中 有匹象

在廳的 正中央